夜晚開花只為拯救大學手足

如題
大家除左救被困大學手足而夜晚開花之外
係咪應該集中番朝早？